獌狗而家只負責煽風點火做condom

英超無得爭、前四又危，食老本賺班傻西球迷錢
除左笑痢d post出晒泥之外
睇班獌狗縮晒入老母個西度都幾撚爽